學校生存術-popo仔女如果想係學校埋堆最低限度係請食飯

老豆搵咁多，10餐8餐都俾唔起?你點出黎識朋友呀

ot左咁多應該有錢啦

女同學如果有小狗仔想溝你最低限度要lv gucci